中學雞校服問題, 有圖

放左學無除呔前面有攝好, 後面唔攝但都搵個袋遮住啦.

夜晚返屋企撞到阿sir, 照捉校服不整.. 有無咁嚴

是撚但啦

冇人想知中學雞啲柒事啊屌你老母

弱撚智, 唔係學校就打柒佢啦

有咩問題

你阿sir都幾勤力，咁夜都仲開工走去捉人，同佢講聲加班辛苦晒希望你下年有得升囉唯有

佢話我後面唔攝好樣衰撻晒皮..

心諗.... 有邊撚個放學唔係咁